Q1: What are the origins of financial markets?
Answer: ancient civilizations
Time spent: 26.31 seconds 

Q2: Which company is considered the world’s first publicly traded company?
Answer: Dutch East India Company
Time spent: 16.64 seconds 

Q3: How did central banks respond to the 2008 financial crisis?
Answer: quantitative easing
Time spent: 15.86 seconds 

Q4: What was the main cause of the 2008 financial crisis?
Answer: collapse of the U.S. housing market
Time spent: 16.15 seconds 

Q5: What are the benefits and risks of high-frequency trading (HFT)?
Answer: improve market efficiency by providing liquidity and reducing transaction costs
Time spent: 16.22 seconds 

Q6: What was the 'Flash Crash' of 2010?
Answer: Dow Jones Industrial Average plunged nearly 1,000 points in a matter of minutes, only to recover shortly thereafter
Time spent: 18.23 seconds 

Q7: What is decentralized finance (DeFi), and how does it differ from traditional finance?
Answer: a system of financial products and services that operate on blockchain networks
Time spent: 16.33 seconds 

Q8: What role do cryptocurrencies like Bitcoin play in financial markets?
Answer: disruptive forces
Time spent: 15.03 seconds 

Q9: How is risk managed in financial markets?
Answer: diversification, hedging, and the use of financial instruments such as options and futures contracts
Time spent: 17.20 seconds 

Q10: What was the impact of the 2008 financial crisis on global financial markets?
Answer: a global recession
Time spent: 15.70 seconds 

Q11: What was one of the first forms of currency used in Mesopotamia?
Answer: barley
Time spent: 15.33 seconds 

Q12: Which company is often cited as the world’s first publicly traded company?
Answer: Dutch East India Company
Time spent: 15.22 seconds 

Q13: What event triggered the 2008 financial crisis?
Answer: collapse of the U.S. housing market
Time spent: 15.93 seconds 

Q14: What is algorithmic trading?
Answer: use of computer algorithms to automatically execute trades based on predefined criteria, such as price movements or market conditions
Time spent: 17.65 seconds 

Q15: What was the role of central banks during the 2008 financial crisis?
Answer: lenders of last resort
Time spent: 16.08 seconds 

Q16: What is decentralized finance (DeFi)?
Answer: a system of financial products and services that operate on blockchain networks
Time spent: 16.27 seconds 

Q17: What was the significance of the 'Flash Crash' in 2010?
Answer: Dow Jones Industrial Average plunged nearly 1,000 points in a matter of minutes, only to recover shortly thereafter
Time spent: 16.79 seconds 

Q18: How did the Basel III framework impact financial institutions?
Answer: strengthen bank capital requirements, improve risk management practices, and enhance transparency
Time spent: 16.66 seconds 

Q19: What are the effects of globalization on financial markets?
Answer: increased the interdependence of financial markets
Time spent: 16.13 seconds 

Q20: How have technological advancements impacted financial markets?
Answer: the rise of algorithmic trading and high-frequency trading
Time spent: 16.37 seconds 

