Q1: Who was the first person to walk on the Moon?
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.47 seconds

Q2: Which spacecraft was Yuri Gagarin aboard during his journey into space?
Answer: Sputnik 1
Time Spent: 0.40 seconds

Q3: What year did Sputnik 1 launch?
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.38 seconds

Q4: Which private company is leading efforts to reduce the cost of space travel?
Answer: Sputnik 1
Time Spent: 0.38 seconds

Q5: What happened in space exploration in the 1970s?
Answer: Soviet Union
Time Spent: 0.36 seconds

Q6: What are the key achievements of the Soviet Union in space exploration?
Answer: United States
Time Spent: 0.36 seconds

Q7: What happened first?
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.35 seconds

Q8: What is the most important discovery?
Answer: gravity
Time Spent: 0.33 seconds

Q9: What is the future of space?
Answer: gravity
Time Spent: 0.34 seconds

Q10: Tell me about the first human.
Answer: gravity
Time Spent: 0.33 seconds

Q11: Who discovered gravity?
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.33 seconds

Q12: What is the capital of France?
Answer: gravity
Time Spent: 0.36 seconds

Q13: Compare the achievements of the United States and the Soviet Union in space exploration.
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.36 seconds

Q14: How did private companies change space exploration in the 21st century?
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.38 seconds

Q15: What were the key technological advancements of the Space Shuttle program?
Answer: Which country first landed humans on Mars
Time Spent: 0.35 seconds

Q16: Which country first landed humans on Mars?
Answer: 2030
Time Spent: 0.37 seconds

Q17: Who was the first human to walk on Venus?
Answer: Yuri Gagarin
Time Spent: 0.35 seconds

Q18: Did NASA develop the first space station?
Answer: 2030
Time Spent: 0.35 seconds

Q19: Will humans live on Mars by 2030?
Answer: NASA
Time Spent: 0.32 seconds

Q20: What will space exploration look like in 100 years?
Answer: Will humans live on Mars
Time Spent: 0.35 seconds

